告急：請大家企起身出一出去，人數唔太夠

要畀全世界都見到香港人要反惡法！
係屋企嘅你，快啲出黎支持反惡法！

Push push